[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (183) 鳩mo收皮狂賀區

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

40強

30強

20強

新Post吹捧左BB

＋支持同waiwai組成女版Error

各位投左雲姨未呀

各位龍蝦投票未

唔好再自爆啦好無

幫下粉紅頭洗下白

佢話Karen係oldschool唱法同執著

我愛Be們 表白Be們

Sorry

對你自己無好處，真心要小心

佢話兩個都好好
逐一點評
然後話電視聽同現場聽有啲唔同

如果畀佢再揀會揀carman

但根據賽規同呢round嘅結果
佢當時投咗carman嘅話 就係carman入十強
所以啲人就話佢咁講對璇唔好

但其實佢都好欣賞璇 覺得佢會有頭三嗰隻

想問陳伯live係咪話再投會轉軚投卡文？
之後kp同卡文講左咩？我見大家話佢地自high?

陳伯六強:
CY Dancer Mischa
Carmen Kinman Ben

我都miss咗個live 想睇番

好似話save咗

哇，陳伯咁樣唔ok喎
比起話璇無觀眾緣，我覺得璇好似無乜運就真
實力雄厚但好似成日好多不利因素咁

雲姨

佢ig 有得睇呀

陳伯嗰個佢有save
可以上返去睇

陳伯有save live 可以睇番
我個人覺得佢唔係踩dancer / 覺得佢唔應該入

我覆咗你 不過隔post覆冇通知
Kp問carman 聽完jason咁講有冇唔開心
佢話好開心 覺得受肯定

其實對呢屆嘅參賽者 最重要都唔係贏啦
Make到noise 畀多啲人識到已經好好

都係嗰句，卡文唱成咁都可以評價為唱得好，陳伯你不如隊聾自己算啦
Youtube同viu都有得重溫，聽幾多次都得，無得呃人。

仲有堡仙子

仲話odiu 比人抨擊到唔敢出街
會唔會太誇張呀
Btw其實幾欣賞粉紅頭性格
覺得佢係個直率嘅人

真 純粹講咗句唔應該講嘅嘢
佢兩個都好欣賞

佢講自己心水三甲一開口就有dancer份
評dancer都係好好的
佢個心水嚟嚟去去都係嗰4至5個名 仲有一下係講cy dancer carmen
即係佢心目中兩個都值得入去
反而係有啲可能偏「偶像派」類型嘅 就好直接話未夠好
冇乜好拗 佢都講到明電視睇同live係唔同

我覺得佢分享自己睇法係完全冇問題
超級直接 例如話KLau好似已經到頂
講mischa cy cloud kimman唱歌分別有咩不足
大家睇reality show就係要依啲直截了當嘅嘢啦 有咩公唔公平

璇個定位有啲似男排女將固定嗰啲努力家

我覺得成個live最hurt係佢評klau到頂
一個新人 表現得麻麻都已經到咗頂

其實陳伯最重係話覺得cloud好世界

佢仲話有當面同cloud講

odiu咁少事都出唔到街 咁契毛咪要跳樓

其實又唔洗Cloud一係tg gp講野就cap上黎啦
除非真係好爆

但我覺得咁樣佢先食到呢行飯
一定要醒目同識做
蠢人就會淪落如Timo

其實都評左10強
Jason個live我無睇，最多當佢賽後9upper
其實造星有幾多成係真大家點知
一切都係節目效果，放鬆啲啦
傳聞造星黎

卡文有樣 跳係好睇 不過唱就真係未到好
璇真係做瑜跳唱都得 咁一比較之下璇贏係正路
如果抽到係k lau/Alina 我覺得卡文入到
情況同John打契豆

我見好多人成日話賽制好有問題
我自己覺得冇乜野 始終佢都係一個show

台灣聲林之王 一樣有一對一pk賽
仲有round係清唱20秒已經揀定邊個贏

係 最盡其實係依句
但都幾認同

其實點解會覺得cloud世界女
我覺得佢幾真心喎

其實feel到契毛收斂左 但我都係憎佢
仲要琴日個live kp又幫佢洗白
只會令憎佢嘅人更憎佢⋯

估唔到CY冇學唱歌

樓主都係改下post名姐 出到街撚有人認得你咩
想太多啦odiu

粉紅頭好鐘意Manson
另外有講I Do Care About Us好多人dislike佢都好唔開心

記起尋日個片尾 唔係有一段話叫花蛆出去比某兩個一齊入既咩 又剪走左又要做預告

kp依家咩身世
仲幫人洗白

聲林之王個賽制絕對係仲差

估唔到+1
嗰種收放自如同漫不經心
似去表演多過係去比賽

我都好認同
大佬佢repeater身份毫無進步仲好似差左
好心讓個位比人地啦

其實卡文段Rap係咪diss緊人

佢世界在於知道自己太搶/鋒芒太露會有反效果所以會收埋/唔比人見到佢真實情感姐
你見佢造星3一開始都係好冷靜
去到中後先會見到佢爆喊

遲啲學埋真係不得了

根本唔應該由kp去講，幫倒忙

岩岩兩個表演都好好睇

璇唱嗰首啲中高音容易發揮啲囉
但其實低音唔太落到
Carman 就一般般啦

對比起黎畀我都會投璇

其實kp怕咩呀
又唔係好似契毛咁犯眾憎

所以愈洗愈黑 自己都衰埋一份

佢一開始都係以為玩吓大專歌唱比賽

Manson 真係直女殺手
陳伯老婆又係最鍾意Manson

cloud講野太成熟
但睇翻interview，你又會唔同意

係manzo

我係直男都中意睇佢
但佢唱真係唔得

證明cy係天才型選手，俾佢練下真係不得了

odi而家個樣仲係好撚自信喎

我呢排先睇返
唔知嗰時聲林有冇畀人屌呢

咁相處得耐就自然會有感情
同埋祖祖啲訓練點都挖到啲嘢出嚟
今次佢係失準咗，但我覺得好過pre round嗰陣得技巧嘅佢
我覺得佢對楊甯講嗰番說話唔係門面嘢
係真心說話

係連登嚴重姐

仲有係咁喊添全部冇晒

佢唔係cy 個隻天才
又冇正式學過唱歌
比佢慢慢進步啦

狂屌呀

發覺直女好鐘意ansonbean喎

都唔係
起碼facebook好多人憎咗佢

Cloud都講父母年紀大
唔想講錯野就gg

練完可能會冇左而家呢種9hea feel

喊會唔會係因為今日羊0? 我見佢個樣好似都好sad咁

佢咁9hea你同我講佢會專登出去學我仲唔信

我心水係mischa
之後會用屋企人手機投ben

因為見佢有學打鼓嗰啲

到最後會捧既我估 cloud mischa 璇 契豆
Cloud mischa 有樣識唱歌
契豆 靚仔識跳舞 一路覺得佢似rain 連姜濤唱歌水準咬字又唔準但照紅得起 唔怕啦
璇跳唱都carry到

話就話佢會收埋自己
但佢啲傻氣真係唔係扮可以扮到出嚟
臨出show唔記得換鞋，表演食props

我覺得佢有啲自卑底
Team A個ig旨呈都話
牙Cloud見人影佢會即刻避鏡頭

姜濤fans base點同

好明顯係啦
似係有咩都會怪咗自己先嗰啲人

cloud仲有個妹，出到來一人一份驚咩養唔起父母
cloud會唔會因為太孝順，最後揀放棄自己星途

記得搵個投cloud

其實唔出奇呀⋯⋯
佢都未出過道，仲要次次素顏
明知啲片要出街，有邊個女仔係無化妝
所以佢好矛盾，佢有talent可以紅，但本質係內向底

做依行真係可以好兜踎

不過造星12都係素人
造星2一個都未捧
星3全部都有公司在身
完咗比賽都唔到viu捧lu

係
而家覺得佢都唔係好討厭
係待人接物要圓滑

我都覺得似
佢地全部都好緊張羊0咁

btw頭先search咗羊0微博
嗰個post好似真係冇咗

搵到喇！感謝

超戇鳩
邊有得咁講嘢㗎

會投埋

想問羊0係做咩事咁撚sad
追左一陣post都搵唔到人講

努力撚：努力先係一切

唔知係做護旗手定屋企人啦

好大粒膠

有時間可以睇返成個live其實評得好詳情幾好
係差在投多次嗰句野on9啲

再重溫雲唱盡力呼吸
雖然一路都聽到佢走音
但完全唔係聽其他人走音你會想熄聲果種感覺
佢把聲係勁到有種魔力你會想繼續聽落去

雲姨係好女仔嚟
人又靚 唱歌又好
又孝順 家下仲自爆自己黃

睇返clound今晚
炒既位其實真係唔少
但花姐講得好撚岩
佢企係度唱既台型真係似artist

佢係咁直接，完全唔怕得罪人。十強已定，佢想講返viutv剪左嘅評語有咩問題？

至於Carmen，佢都係想講live同電視睇有分別，睇完電視有唔同感受，換句話講，即係dancer live感染力強啲囉，明顯佢兩個都鐘意，如果佢覺得dancer唔值十強，就唔會話佢係自己三甲人選啦，佢仲話dancer之前紅唔起，香港樂迷係有責任，咁叫唔尊重？

我都鐘意dancer，但啲fans唔使咁喎，贏都贏咗，又唔抵得多人贏Carmen

如果陳伯真係話會變投卡文
咁對爆旋黎講會好hurt

希望佢唔係咁講啦

利申：未睇live , 如果係錯請更正

最擔心cloud
到最後好似林欣彤咁開始時彈得起到而家間唔中出下歌無乜人理

都幾憎林欣彤，臭閪一件，俾小學同學戴

睇楊0 ig 個post
佢屋企係有啲野 可能係父母離婚果啲

覺得佢似Gin lee個look

睇咗佢彩排片
佢彩排嗰陣其實真係唱得幾好聽

你睇完就唔會覺得hurt到dancer

搵埋朋友一齊投哂team A!!

講起VIU又點可以冇愛国三子

more

舉手投足 個台型真係似歌星

2020 12月
仲用微博真係屌你老母

睇番個show 其實odi都變得無咁串
算啦 放過人地

依個look係楊丞琳+gin Lee+彭寧+汪阿姐

佢仲要只係企定定唱對手郁左幾下
但d感情係完全feel到

冇錯 講自己評語都話唔fair
仲要其實佢對dancer評價好高

無啦
好多年前小學同學話返屋企捉姦囉
而家個同學都結埋婚有好老婆啦

一世都唔會鍾意林欣彤

聽咗 勁好聽

所以雖然迷雲，但我覺得佢攞第二第三名條星路會行得遠過攞冠軍。

咁佢應該唔會第一嘅
頭三已足夠

係咁講，但有啲舖排嘅
類似話嗰陣時評判已經直踩咗好多個鐘（直述）
應該有少少審美疲勞我估
加上現場睇同電視睇唔同 佢今晚睇完話其實會投卡文（直述）但無話dancer嘅意思嘅

而且陳伯覺得佢同cy 好talented

Why not both

固固：同璇璇去英國搵你呀

岩呀, 三甲都夠

啊雲化妝後 個輪廓好深
好獨特，扮男人會好靚仔個隻

邊度有得睇

咩事

果然深夜既comment 係清醒d

應該mon 緊po

同埋cloud呢種性格應該唔會主動經營形象，識人r撈，啲經理人可能會覺得難湊

講緊肥花

Btw好似見有唔少artist 討論timo
例如Mali話「唔鍾意見到個世界搞到人收埋自己」

雖然我唔同情timo但呢句說話都幾啱
心臟弱啲都唔好諗住做星

邊有大家睇得咁容易咁風光？

True colors 換到我BenBen套衫小朋友咁呀

上幾個post有人咁講

有老豆等於冇老豆
最錫佢既婆婆同媽媽半年內走晒
老母個追悼會上面個契爺上台屌佢老豆
佢仲要上台拉圓場

覺得dancer應該都第一、cloud二、ansonbean三
造星萬變不離其宗一跳唱二唱歌三跳舞

唔係呀！個四句講欣宜

好sad廿歲仔only

欣直嗰故事

無人知

對比下卡文唱真係差啲，岩岩live成班人衝出黎話唔抵盲反真係痴撚線

牙cloud靚咁多 做花瓶都夠搵到食

呢個欣宜黎喎

屌呢個comment講緊欣宜呀

最鐘意Ben
希望佢入三甲

唱得麻麻

明明係欣宜嚟

老實講，真係好女仔啦，而家咁紅都不停認自己有男朋友

呢個係講緊欣宜

集氣

換左副眼鏡會好好多

不推文呀又上熱門喇

美巴

頭先呢度我以為去左平行時空，而家先返回現實世界

Dancer份傲氣咁勁
你話佢二十強應該輸比carman
之後話返佢係心水冠軍都冇用啦

牙豆越睇越charm

不推文啊

豆豆好正

大家清醒d啦

佢似想r眼鏡廣告拍
條女真係好_ _ _

完咗今集真係有啲唔開心
一來係兩位大熱Cloud同Dancer表演都唔係好好，兩來係一完Show，好多現實問題同未來發展嘅嘢就要考慮

璇璇真係超正

佢戴眼鏡前後個變化好大
好似電影嗰啲平時喺學校會俾MK妹恰嘅宅女
但去到舞會除咗眼鏡化咗妝就變女神咁

呢次雲換岩衫wor

聲線真係天賦嚟
前哨戰佢唱缺其實已經聽得出把聲係正
好可惜之後一直冇乜item比佢solo返多啲
希望佢之後可以順利出道
我會期待佢嘅歌

表現都係其次，我睇住早兩個鐘連登啲comment以為自己去左平行時空，大家睇嘅嘢唔一樣
啲評價痴撚線地偏頗

睇晒廿場
賽制超有問題
講真 klau kimman都唔係差
但唔係星囉
反而John 卡文 manson呢啲星入唔到
仲有alina同ben有啲問號
有星嘅表演
但唱歌唔掂之後可以掂

合理嘅
cloud ansonbean cy mischa 葦璇
而 卡文同 john明顯係垃圾賽制度被foul

dancer要再揀岩少少嘅歌
聲底薄真係差d

不嬲live果陣呢度係群魔亂舞
但另一方面亦反映左大眾好多都係亂屌左先

分唔到美巴玩緊乜膠

好撚險惡呀好多人開緊工呀

屌我諗到似乜喇

睇嚟契豆真係準備嚟料

Ben最高

真
Feel到有努力
但聲底薄係真
枝咪好恰人唱
無乜邊個係可以比人feel到係完全穩同準

只可以講運氣都係實力嘅一部分
但而家十強我覺得最多都係NY同Alina換John同卡文或者方方

Dancer決賽真係唔好唱跳啦，唱返啲有taste嘅慢歌，佢需要嘅係星嘅氣質，如果唔係就算佢冠軍都冇用架

同時呢個就係點解阿Cloud唱得咁差，但大部份人都仲會係覺得佢就係星
希望你決賽時可以唱返採排時嘅水準

慘在被契

屌，唔撚講啦咁想害死佢咁去囉

強尼好好笑
小妍magic

好似好mean

強尼chill club表現可以排到第幾

睇番youtube都係時大時d細
如果佢今次係掛咪可能好d

佢唱睡公主同女團係feel到有星味 不過今round有啲失望可能期望太高
牙雲就無咩特別 可能本身佢sell性格氣質>唱歌

覺得今次20入10強大家嘅表演都好似有啲失準同唔係咁好睇咁

ny右乳尻毛呢啲差就唔講啦
mischa已經做得好好，
但如果唔係鬥固定我覺得佢上台個feel會更加enjoy
manson 羊0 容海恩 就炒粉，
爆旋都冇hey sistas個陣咁正

希望10強大家嘅狀態會好啲啦

Cy癲撚左

佢已經係星，而且PR同處理危機嘅能力拋離某班人唔止一個銀河系
如果阿雲唱返採排水準，我一早投咗佢，不過投唔投佢都會紅，只要佢想
而家睇埋決賽啦，可能投Mischa或者釘sa，佢哋好似需要呢票多啲

IG最少follower好似係CY
唔知會唔會最少票？

小組賽左咁多round
變返個人賽難免會緊張嘅
係反而cy果啲唔適合玩團體戰嘅人
個人表演就更搶眼

下星期Candy個節目
嘉賓係丁悅

唔會啦 呢度咁多龍蝦

係 同埋太快 追唔切
所以我通常深夜先入黎

唔係龍蝦黨但都覺得cy表演莫名其妙吸引
尤其是佢啲9un 加呆樣 再加把聲真係世界級
暫時會replay嘅表演得benben 689同雲姨

紅唔紅好難講啦 不過我好鍾意佢呢種氣場好撚壓台 連睇電視都feel到佢個氣場不過呢度好似好多人覺得佢太有氣場太串

cy 唱王妃先彈起
你不如睇YouTube正負皮同view仲好

話人肥又矮 我諗真係屌開骨先會咁講
打完機由鳩佢地百鬼夜行之後就理性番

之前真係唔信咩打手 今日真係信
好似琴日先講完今日會唔會批鬥牙雲同爆璇
即刻中哂

咁我又覺得live亂屌果d未必係
但po人用微博同屈藍就堅似

我反而覺得佢好多師奶鐘意
例如我啊媽

卡文係正不過爆璇都幾撚正 短頭髮唔係條條女都得

長頭髮唔鍾意 短頭髮又唔鍾意
咁睇黎只有光頭先解決到

屋企d女人都鍾意佢種氣場
有個仲係每日loop緊hey sistas

我本身都唔信
直到連班長同odi都有人吹奏我就信

我寧願投素人
對劍文，璇同Mischa黎講拎第一真係幫到佢地？
我寧願投cloud但都要規劃個藍圖俾佢 （養埋佢屋企人同個妹先）
否則都係害佢

我阿媽都係
我覺得ny ig followers多係因為佢之前有cover開啲舞所以有人fol姐，
未必個個都係真心fans。
但而家龍蝦黨崛起啦
全部都係真係投佢票

而家睇返班長/Odi真係唔差

但十強其他人喺之前小組賽一早吸晒觀眾投自己
有幾多觀眾真係會睇到尾先投架

唔好意思我覺得好差
無觀眾緣真係做乜都唔順眼

Cy

其實我覺得佢真係好好嘅女仔，好聰明，識保護自己同身邊嘅人
佢會直認自己有男朋友，都係想畀返安全感自己愛嘅人，班仆街竟然用埋呢啲嘢做尻人，咩年代呀大佬

如果卡文係入十強 個理由離唔開佢副偈
佢跳唱實力唔夠都係事實 係差好撚多
仲有 好唔鍾意佢cheap味濃

講起觀眾緣呢樣野其實好建基於viu點剪呢條友
見識過星1星2 viu格硬捧/踩一條友之後 我唔再信咩觀眾緣 只係信實力

你係咪講緊牙cloud我講緊爆璇

星2嘅代表係咪大王
唉算啦剪接呢家野十幾年前睇antm都知
事後d contestant都係屌居多

past tense 吧

星1 大契
星2 大王同免費巴

剪接係會影響
但老實講講到尾都係你的樣子如何
呢個年代係唔駛話要好靚
但起碼正正常常順眼先啦

爆璇都好呀，但佢一定要領悟到自己缺少嘅嘢係咩囉，唔係佢一世係比賽型歌手，我建議佢決賽唱《似水流年》、《不如不見》之類嘅低音慢歌，佢係要show到自己作為一粒星嘅texture，而唔係一味表演自己唱跳無敵

班長而家有廣告拍下
Odi起碼叫做努力左

阿Ben share咗袁澧林 follow佢

而家睇返粉紅頭都唔係咁差
佢有自知之明
同埋講野直接累事

我都鍾意佢地個hey sistas同短髮爆璇

利申：絲

吓卡文唱得好撚難聽喎
把聲老牛已經唔係第一日
仲要無唱功

我聽完個哭喪公廁閪文唱歌即刻聽返jolin洗耳

佢話要唱solo個個自信樣...

唔係撐dancer
唱功同成個performance
Dancer完勝公廁閪文

個樣搞唔撚掂喎ching
Filter開埋都咁既樣
旗都扯唔撚起
仲話咩孔仙性器
公廁就有份

Btw食完cy有冇食埋隔離個dancer

其實係咪公司出
想像唔到佢地打啲咁柒嘅野

點解入左group幾秒之後會彈返出去話this chat does not seem to exist嘅入唔到

佢個 story
................................................

微博抖音使用者：
卡文（孔仙州哭喪公廁）
Odiu
容海恩
右雨（亞姐😊）
Manson（大家接受現實）（最近已del)
牙ben（大家再度接受現實）
羊撚
Zeno
KP(私怨閪)
Dancer
NY
泰撚斯
John

佢落過仔係咪真

可以改㗎嘛

屌我都睇咗 CY 個表演好多次
唔知點解

點知
如果有仔一定唔會係我同學

其實當時佢同我同學分手個陣都上過報紙

契家佬多
幫手造勢啫

佢呢d人唔會甘心輸
佢會覺得自己真係夠料撼dancer
同埋做solo歌手

又提起個臭閪
搞到又想鞭佢屍

根本吹奏卡文話dancer冇觀眾緣嘅連登仔喺度自high，睇吓YouTube fb都係撐dancer多啲，dancer ig followers升得勁快

建議行番娜姐條路，拍下寫真先
再轉演員啦，歌手就唔好諗喇

重溫左次dancer vs carmen
比我係評判都好難決定

整體嚟講我覺得carmen個performamce吸引啲
佢把聲本身就唔係好聽嗰類
但佢聲同樣個種bitchy feel又幾夾件事
而且唱+rap+跳都冇咩大失誤

Dancer明顯唱功好好多
但最大問題係有8成時間都聽唔到佢唱咩
好難令觀眾投入
加埋佢個dancer造型
佢想project個diva image出唔到嚟
成個表演冇咩特別亮點

之前冇咩留意carmen
睇評語佢似乎冇咩觀眾緣
佢應該慶幸自己輸咗但得到好評
如果唔係肯定比人插死

希望dancer決賽比到觀眾驚喜
之前睇好佢冠軍
以琴晚嘅表現係唔會攞到

我會投cy

長到仆街

到最後個流出名單中左幾成？

全中

中曬啦

cy係咪bug嚟無學過唱都咁穩
用了兩個電話一個投cy一個投mischa了

會唔會剩係見到啊左乜都喊

agger造星1 2當曬真咁睇

第三季放鬆睇算

好似坐定粒6咁入硬

新po表白ManZen Ben
希望viutv畀套綜藝節目畀佢哋三個

其實都唔少人撐璇，ig followers又係咁升，
YouTube fb大把人讚佢，
唔知啲人話佢冇觀眾緣係點得出嚟

估唔到卡文表現都唔差
本身諗住佢會比爆旋屌打

我都係
真係唱得好好

自己唔鍾意=無觀眾緣

真

想睇689攞冠軍比人屌到飛起

我投左比ben

十強應該要有john 同卡文

ny係最唔應該入個個

如果睇曬20個表演先揀10個嘅話唔應該有Klau同NY,
應該要有John同卡文嘅

計分 可能係包尾個五個喎

無追post
想問返呢度楊0嘅風向變成點

del左post 觀感好左啲
不過風向秒秒都轉緊

個個都話羊0係善良嘅人
覺得佢唔會藍

好想同楊0 講
都有好多人支持你架 包括我

Agree

Tier1: mischa ben
Tier2: bean john cy cloud dancer 卡文
Tier3: kimman alina zeno 方方
Tier4: judas klau timo 容姨 楊0 manson ny 右雨

我覺得Alina先最唔應該入 悶到抽筋
其次先到Ny Klau

呢個睇黎有排先推得爆

佢唱好好 睇到想跟住佢un

如果淨係睇20強嗰一個performance大部分同意
除咗覺得dancer tier 1

楊0先20歲
仲要外型都唔差

我反而覺得無乜驚喜，特別係唱可能期望太高
只可以話佢每樣能力都好平均

Alina 好睇喎

淨係睇一個表演咁講,
我知大家對佢期望好高

我都係跟20強表演去排

其實覺得佢有啲慘
因為平均能力高啲 就大家期望都高啲
就咁睇表演 其實係好睇
但因為期望高 就覺得冇驚喜
好似有啲唔係咁公平

不過我都想佢做多啲其他野 e.g. 睡公主個次係幾好
因為跳唱其實大家都知佢做到 做得好
想見多啲佢唔同表演

所以十強比賽有兩個表演係幾好,
一個表演做穩陣嘢打定個底分,
一個表演做突破嘢

同埋覺得佢有少少到頂嘅感覺
就算攞到冠軍 星途都未必好好

再睇多次尋晚個集
楊0 表演個idea其實唔差
有留心睇佢沙畫內容 應該都係關父母事
相信每個人都會有攬住枕頭偷偷地喊嘅時候
加油呀 楊0

連登除咗話佢支那人之外 討論度真係幾低
同John差唔多咁

呢2個團體賽都唔突出
但其實都唔差

啱呀，卡文個感覺係覺得佢仲可以上，但dancer係覺得佢已經好盡

係既 John個人賽又幾sharp

咁計呢次表演john勁佢好多喎

穩世歌王

利申： 三十強吹奏到今日

性器無啦啦帶到風向洗底
笑死

Dancer可以走中性路線
卡文拍戲岩佢 個樣睇得

支裝弟弟不了

其實佢把聲有少少似而婆，香港真係冇乜女歌手可以好似佢唱跳咁穩

都係靠性器呢個selling point 入
果兩票都係男人鳩痕先投佢

十強俾多五個位，變十五強咪得囉

支楊

我淨係好想香港有呢類唱跳女歌手比人睇到，唔係淨係識企喺度唱慢歌

明明一路都想cy快d走 但呢兩日不自覺咁不斷loop佢首王妃

聽完佢首王妃己經叫曬全家投689

其實卡文有靚到要被吹奏既程度咩？
個人覺得好普通 大學都大把人靚過佢啦

其實單憑微博有出post就判斷人地係藍真係好白痴
用個腦都知好多野唔係自己控制架啦

我唔鍾意佢 但都覺佢好靚

依家睇返轉頭
20強foul走嗰10個都無乜大錯
provided that呢個賽制咁亂嚟

係 佢尋晚嗰種悠然真係好正
就係鐘意佢表演嗰種氣場

其實真係有咁好聽咩
聽開原唱佢果首真係聽唔入耳
爭太遠

你會覺得佢已經係一個experienced ge performer囉
同埋睇facebook live留言見到佢人氣真係勁高

真成堆eric kwok 同joey tang 帶風向
要靚既Christine 靚過佢多多聲

琴日仲格硬入陳柏宇live自high,真係好核突

你下下拎牙騰呢d 講就曬氣啦
同明顯689聲底好好有potential
佢ig 唱果首頭條新聞都好撚屈

第一次團體賽評語都係類似咁
太過老油條？

陳伯老婆o 曬咀個樣

尋晚睇住假閪卡文喺1個鐘入面 親手摧毀啱啱建立嘅路人好感真係上唔到大場面

卡文個樣夠淫

支裝支羊支涓支ny

佢話係佢人生第2次係舞台表演唱歌咋喎

佢啲fans 喺下面講 陳伯已經婉拒咗 點知條假閪入埋嚟 叫陳伯快啲同佢直播 好無禮貌好肉酸

啱啱睇返
孔先洲真係好一隻臭雞

佢做左d咩

最勁係佢可以chill住輕鬆唱 感覺係唔會驚佢走音個d 令我好投入

係幾叻仔嘅咁

佢個態度係幾吸引人嘅

跟埋佢un

陳伯開緊live 老婆喺隔離 之後假閪文啲fans 係咁話佢想join 陳伯就婉拒咗話唔好啦會怕羞 跟住佢本人入埋嚟 叫陳伯快啲啦 迫完人畀佢一齊開live 仲迫人讚佢 最後假閪文講多謝你呀 好開心 哈哈 假撚到癲

卡文pre round 第一個出黎，我以為個節目突登做俾佢
點知之後0表現

CY 真係爆冷 估佢唔到
我覺得佢好似中國有嘻哈第一季個小白

咁佢都幾蠢
其實呢d觀感仲緊要過入唔入到十強
(反正佢最後都唔會入到三甲)

睇住佢唱同淨係聽完全係兩個experience

我單憑依首歌評論炸
咁睇一個表演我唔理佢係唔係新人加嘛
我會覺得佢未handle到首歌

咁如果計埋佢係新人無咩舞台經驗
個表演當然係合格以上啦
都睇到佢Potential

feel到好強嘅殺氣

快啲啦

咁嘅人都有人吹奏

造星造到最後十強有8個都係唱歌入
香港會唔會可以分返開啲比賽
跳舞、唱歌、演戲

根本就係mk格

夠主動，冇手尾跟
岩晒jason

Cy 話天氣凍，著多件衫，好lum ah

知唔知點解live post會有人吹奏
因為好多人唔會追post 所以唔會比佢啲醜聞影響觀感
所以第一眼覺得個表演好睇啲就照直講
你地成日覺得讚一個你地唔鍾意嘅人就係pr
唔好咁撚癲啦

就好似強尼佢地係後面咁

就算講個表演ok 唱都唔得啦
好難聽

襯呢個時間人少少, 整合咗ViuTV嘅播出片段同Team A組員開live講嘅嘢, 簡單分析Manson失誤嘅兩個成因 (利申Manson fans, 有偏頗自行過濾):

1. 時間/準備不足
30強嘅時候A組有11個人, B組有19個人, 兩組同樣要做5個表演, 令A組好多人都要排好幾個表演。Manson就參與咗我們、有關全民造星嘅劇(cut咗)、True Colors。本身為咗排「我們」, 祖祖已經同佢哋花咗好多時間去揾個感覺, 「了」咗好多佢哋嘅情緒出黎; 之後嘅話劇仲要cut咗, 令Manson要另外抽出兩日嘅個人練習時間去排True Colors, 佢除咗係主唱仲要練埋結他, 可以睇得出佢做True Colors個演出嘅時候已經唔係最好嘅狀態。
個人演出方面, Manson本身排練咗「囂張」, 但因為佢有好多嘢都唔滿意, 所以又推倒重黎, 喺驗收前一日先轉”UWILC”, 準備時間完全唔夠。(佢自己都有話後悔冇跟自己嘅意願去唱「囂張」, 唔知係有人叫佢轉歌定自己想轉嘅呢)

2. 心理因素
Manson由IG千幾followers暴升到四萬幾, 可以話係pre round之後一夜爆紅。然而喺比賽入面佢多次嘅落敗嚴重咁打擊咗佢嘅自信, 例如因為”WISH”輸咗比「夜半三點鐘」, 推咗Manson入佢嘅內心小漩渦, 仲寫咗”FAKE SMILE”呢首歌, 表達咗佢臨近崩潰嘅心情。 ( ) 比賽嘅過程入面, Manson嘅狀態一路都唔好, 食嘢又冇胃口, 個人瘦咗6-7磅。經過咗Pre-round 高水準嘅演出, Manson成為咗唔少人心目中嘅「大熱」、「種子」選手, 令佢更大壓力, 認為觀眾會想佢做出更好嘅項目, 唔敢做返同「唵嘛呢叭咪吽」同類嘅演出, 開始諗觀眾想睇啲咩而唔係自己想做啲咩。

不得不屌嘅係今次比賽嘅賽制, 組員暗票、輸一round foul六個、抽籤battle呢啲都好很on9

最後我想講, 其實Manson pre-round「唵嘛呢叭咪吽」嘅演出已經好過唔少20強嘅演出, 你要相信自己, 你已經係一個星, 完成咗今次參選嘅目的架啦! 呢個只係一個比賽, 之後嘅發展先係最重要! 聽你live話錄緊歌, 好期待!

送上Manson bb 《唵嘛呢叭咪吽》練習片段 嘅相一張 希望你揾返初衷:

應該就係呢樣吸引
平時睇其他人好驚走音

Manson 呢首都好正

睇咗廣偉個ig live
佢都幾誠實

如果卡文尋晚係贏爆璇
可能大家就會係屌卡文
雖然咁講，但我覺得而家璇贏我都係唔ok卡文個表演
因為真係唱得好難聽好難聽

佢係靚但真係好無明星同高貴氣質
係有陣cheap味

Kimman上返T2，Klau上返T3，好似公道啲

Bingo 味

Dancer要T1 la

可能係我先入為主
覺得klau真係唔好睇學欣宜話齋太f boy feel，覺得放佢同ny同tier都差唔多
kimman齋講今round嚟睇我都唔覺佢同tier2啲人係同一個level，佢嘅表演我唔會睇第2次

佢係好，T1又未覺得係，始終件事真係無記憶點（T1.5？)

再公道啲講，BenBen應該 T0

其實佢哋本身識唔識嫁？

Benben入唔入三甲已經接左幾個廣告 唔洗贏已經拎晒口碑

你咁講我某程度又同意，Cloud雖然失誤都多，但件事我一定會記得好耐，Klau Kimman就……

覺得cy tier 1

好中point

Ben Ben係黎表演 唔係黎比賽

我係女人我真係好鍾意璇璇嗰種氣場
睇晚睇完佢個表演我係眼濕濕
覺得佢揀呢首歌係想話人知佢真係要行呢條路
佢生來就係要企喺台上面
呢個就係我嘅感覺
有人話佢個樣太進取一睇就想贏想到浮哂面
其實我覺得卡文個樣想贏嘅感覺仲強烈過葦璇十倍
冇人嚟到人想會輸，爭在有冇咁嘅本錢去展露實力與自信
其實造星3一開始我都覺得璇璇好一匹狼嘅感覺
一直去到木偶戲嘅表演我都同二汶一樣諗法就係佢戴住咗假面具去保護自己，原本我淨係為咗食花生咁睇下佢啲貨可以有幾多，反正都係假面具人嚟表演下
但睇完木偶戲表白覺得佢係交哂佢真心出嚟
所以先會咁鍾意佢咁樣千字文支持佢
大可以話佢賣慘賣感動洗白乜乜，不過咁樣賣慘賣感動唔係人人有勇氣做㗎，尤其佢呢啲比人話「要紅一早紅嘅人」
我都期待卡文除左interview之外會有一滴真誠嘅眼淚
Solo之後可以有精湛嘅咬字同埋由氣質散發嘅性感舞技
因為尋晚好似冇乜
可能璇唔識好似卡文咁進取識得phone in人搏出位
我璇係用台上表現嚟搏取大家注意的

我都好鍾意cy，但理性啲諗又覺得佢抽中tier2啲人係好大機會輸只係夠贏卡文

啱呀

其實一直陳伯都無話dancer差
反而係有人夾硬要join live
人地都rejected,話同老婆一齊
仲join,之後就自high
然後去到自己同kp既live又自high,張陳伯講既野剪咗好多字去話俾自己fans同kp聽...

豬豬幫Manson打咁大段嘢G持

Manson老婆衝出嚟柒

卡文啱做演員多啲

好認同 cheap 味濃

今round ben嘅表演真係高其他表演一班
迷ben都係咁話

但係好想Ben Ben 贏契豆

U are not alone
十強我最睇唔起就係klau

支裝

留意返，計分制以Manson嗰晚嘅表現會輸得仲難睇唔好再講了
利申Manson Fans

走音走得咁勁點會有佢諗太多啦 佢得到關注度都算係咁啦

況且佢應該上年六月之前已經一早上咗下
你估話走就走到咩

其實我有少少同情佢
我估絕大部份人都認同佢好努力好真心
唱歌跳舞演戲都above average
係一個ready左嘅artist

但總係覺得佢爭咁d野
星味？觀眾緣？（eg 同cloud比）
好似好難再有咩突破
會覺得佢未必紅得起

真係好西女人，我信有爆料話佢食過cy再飛佢

Kimman話到比人知佢唱到歌可以rock
但我覺得佢rock其實唔係好carry到
同佢唱到同對band好似好分離咁
所以我對佢都係一般

真
璇以實力說話

唔想認都要認既係
成個造星 最有機會紅同有星味都係契豆 Manson Cloud

真？

仲要一班人同一時間講同一樣野話無觀眾緣

但明明呢到 fb ig 都有人撐

咁多人討論佢都係因為佢夠姣夠淫姐
唔會係佢既實力

計分制係講緊累積表演喎
你都唔好衝出嚟柒啦

dancer團體兩次女團都好搶眼，solo表演相對無乜特別，可能對佢期望太大又或者佢都係啱組女團

其實阿芝pre-round 個評語幾啱，佢要keep住個氣場，但唔好比人咁aggressive 既感覺，其實長頭髮個陣個感覺親和d, 可能要笑大d, 大家好似唔記得其實佢只係啱啱25歲

哇 佢識野bor

BenBen超班馬

星味我覺得佢有
但觀眾緣呢點我都覺得難拆啲
但心諗又唔係個個artist一受人關注時就想成日睇
好似sammi啊嗰啲串嘴形象都要用好多年瘋狂拍埋啲小女人形象嘅戲先比較入屋
所以璇璇會唔會就係仲欠缺啲除左上台歌舞以外嘅機會呢
紅唔紅到真係好難講但希望大家認同佢實力之外仲認同佢成長與真心

真係試下唱返嘅抒情慢歌會好啲

咁benben唱歌係爭啲
香港真係好難靠跳舞紅

唔知係咪欠左啲獨特魅力
所有野都做得好好但又欠左一個亮點
雖然我都好鍾意璇，因為佢真係好勁
但佢尋晚表演我都有期待個亮點位但係係無

其實我們個item 佢攬住固固個陣都好有感覺

點解成日話佢爭觀眾緣
明明唔同平台都多人關注同讚佢，ig follower升幅唔少過cloud ben嗰啲好多喎

當一個長期畀開屎你食
突然之間有正常野 就會俾人吹到天咁高

一個長期好穩陣 畀反正常水準你
就會覺得唔夠好 搵野踩

佢最多都係被人講吓就算 未去到有迷卡黨出現

決賽有咩評判

早幾日佢ig po都有話比人話佢唔笑個樣好惡
其實佢以前甜美look影相時成日甜笑就比人黑佢八婆feel
佢應該都好迷失

覺得璇 Cloud Manson有星味
豆中間隱形咗咁

其實你睇佢ig live講生活嘢個陣就似返個25歲既女仔

我覺得佢態度好好亦都有實力
話佢無觀眾緣果啲係bullshit

咁可能佢係爭左啲親和力
但佢有實力我其實想佢攞冠軍
但我想投ben

呢句唔係花姐喺john對ny果輪講架咩

某啲人覺得佢無 但我覺得佢有觀眾緣
只係佢個樣唔係好姣好索果type

琴晚啲 comments
又好正 又唱得好 又有觀眾緣 可塑性高
條腰扭得正

希望佢會出去亞洲其他地方搵下機會
留係香港我真係怕俾人拎佢做zombie only
大材小用

佢個樣係會紅既 啲妹妹會好鍾意

Exec7tly由我們開始覺得佢執生完仲交到戲
堅係可以去嘗試下舞台劇或拍戲
希望有機會佢成日感覺就係欠缺際遇

一個30分去到60分拎飛躍進步獎所以有老師比糖食，一個次次90分所以冇進步

但明明Sammi爆紅就係因為初頭形象破格同台風，佢有小女人形象過咩？最多咪孤男寡女

方方 kimman嗰晚都吹奏得好勁
我覺得兩個item都唔太okay
唔係針對B，因為豆豆我好okay

啱啊Ching 希望Manson搵返初衷
未來我都會繼續支持你㗎

John隱形人足咁耐突然變咗星
卡文笑撚咗

真，
仲要各大平台啲觀眾反應都證明一切，
Ig followers升幅唔輸cloud

仲有cy我都覺得好okay
雖然我知道唔係最難唱嘅歌，佢又skip左最難嗰個字
但我聽得好舒服

已經投左爆璇一票，今季既主題，我覺得佢、Mi同Kimman真係deserve

「Manson冇次唱得準完全冇表情做戲忍唔到笑」blablablabla

係，咁真係走天后路線唔會係淨係靠絞同索，
Eg 容祖兒、Sammi、Kelly嗰啲

睇表演定睇女

佢都自high咗成晚
都係娛樂圈人才嚟嘅
有時就係要厚面皮夠主動

原來咁多eric kwok joeyTang

佢個種型係吸引到我，特別係睡公主除耳機個下

唱gaga 隻 million reason
不過佢聲底可能 handle 唔到

啲人仲要吹奏到方方好好聽

唔明星點解要唱歌好勁
依家又唔係要組團出道
咁講cy都跳唔到舞啦
反而我覺得klau星味其實都有

佢唱第一句已經炒車，我仲諗我對耳係咪有問題

Ben都問號

不如計埋老婆評分直接頒個冠軍畀佢

咁拍我們啦！固固璇璇Manson Bobby

初出道係玉女形象 果陣興
轉唱快歌就爆左出黎

佢有觀眾緣
之前dancer單野就唔會人插得咁勁
你睇下牙cloud
之前隊員被foul 佢偷笑
係俾人讚真同可愛呀

呢個真係痴線
同我有睇過其他家暴主題嘅跳舞作品
人地係真係可以跳雙人舞地講故事
而佢只係拉扯兩下
所以我一啲都唔覺得佢個piece好

我係想講入屋形象，等唔係睇開騷嘅人都識佢嘅意思
咪就係孤男寡女、嫁個有錢人、瘦身男女、同居密友嗰啲
睇完會覺得sammi唔係淨係強勢型台風都有啲小女人感覺喎咁囉
因為我對sammi嘅感覺就係咁知佢型得嚟可以好型好型，但係又有小女人嘅感覺又幾可愛

可能向創作方面發展都唔奇

係咪準備有人出嚟話當藍屍處理

真啊！！！！快啲搵人開拍

廿歲只係好短時間
人會變、社會會變、評價會變
記住初心同自己既善良
做對得住自己，十年後睇都無悔驕傲既事
咁就可以了
唔好纏繞係改善唔到既過去

佢可以試下而婆既歌，佢同而婆把聲有d 似

我相信佢！

dancer表演唔係差
但唔會俾到驚喜
冇想再睇感覺

尋晚果個時間幫dancer講句說話都差d比人屌

咁dancer咪用實力反cup咗觀眾緣返嚟囉，
佢本身出咗道有既定形象，
Cloud素人，大家對佢一定冇咁harsh架喎

同埋都係嗰句，連登又唔係唯一平台，睇足咁多個平台dancer都係其中一個最受關注同最多人讚之一喎，ig follower升得勁快，咁依啲你又點解釋
有晒例子你睇

而家造星入面有邊個係有開tg group? (除咗cloud alina singsing之外)

無 cloud 咁有 唔代表無囉

Dancer事件 咁我都覺得佢係真係小氣

但都冇影響我真係欣賞佢

其實我都想睇下計分制

每個item獨立俾分，團體計少啲，可能個人賽啲分計double咁，最高分入10強

個個ironman 同joey tang 上身
見著得少布跳下淫舞就吹奏

我平時睇佢做live都覺得佢好nice好可愛 都好真 不過我諗要真係鍾意佢先會睇live..璇璇係比較tough+powerful啲嘅類型
我諗始終性感可愛親和力條路會易行啲
不過佢真係夠哂星味

唔知個班人平時睇開啲咩

計分制唔係淨睇一個表演

賺左咁多老婆 唱成點都唔緊要啦

係呀，我明你意思，所以咪話累積表演咁計

係啦係啦
佢好有觀眾緣
希望佢紅得起啦咁

係 明明卡文第一句就好難聽

aggar, Kimman同Klau都冇話好好,
甚至唔覺得佢哋係十強

計分制就唔係淨係睇嗰晚啦

Benben真係好善良

隱形係因為b team啲表演只着重整體，無乜個人特色睇到

咁有心機幫你推啦

Million reasons我覺得仲難喎

佢啲fans先痴撚線
走去陳伯個live留言話而家先講投卡文好不負責任
要陳伯去同Viu講比返卡文
笑撚死我

因為咁我原本投雲/mi
變左投璇

係咪癡9線

咁事實係有晒例子喎
又唔係我吹

之前dancer事件我同身邊朋友都麻麻佢，同認同之前其中一個評判講佢好似到頂

但之後由睡公主執生加唱得唔差開始改觀，hey sistas同嗰round嘅表演直頭有驚喜，身邊而家大量人吹奏佢。再加埋睇到各大平台都勁多人讚佢，ig followers 升咗幾十k 根本同cloud差不多（當然你可以話cloud少用啲ig）

所以真係唔係好明所謂「冇觀眾緣」嘅評價係點樣出現，究竟係事實定純粹印象

John都冇對過NY,
好似係右雨對NY喎

佢ig follower 上升 % 已經算好好啦

未必個個會中意佢就真嘅 個人喜好問題

Same

想睇佢表演囂張

真係最最初果時係長髮玉女
仲幾靚

認同
但唔好將個人喜好放大做「觀眾緣」囉

sorry記錯 係john對ansonbean
凈係記得果round兩個都係跳唱
同埋princejoyce睇得好開心

爆璇都有，但個fan page條link好難搵

唔係唔輸Cloud係多過Cloud
爆璇兩星期已經多咗二萬幾啦

但真係紅係開始唱啲快歌
細個識佢都係佢唱叮噹

我覺得唱 我已經畀全民造星訓練到勉強接受到但都好難聽 但啲rap 真係

叫啲一味話璇冇「觀眾緣」嘅人睇下真實數字

佢既表演係會令你意外佢只係啱啱25歲

Manson 同 Cloud而家個勢其實勁過星一出道時嘅姜濤

淫+姣>靚

投唔到
有冇人知點解？

20歲真係人生岩岩開始
希望佢真係痛定思痛揀一條自己想行既路

un住un住hea唱王妃喎

全民造星嘅訓練
笑死 有時都以為自己要去驗耳

有咁嚴重咩
當年冇睇星一但都知姜濤

啲人會話璇入咗行好多年 但而家講緊短時間內嘅升幅啊

可能就係因為咁睇唔到佢ig多咗咁多人follow

Ben Ben 把聲唱歌幾好聽
練下可能唔錯

唔知佢決賽比咩驚喜大家

所以我唔明點解成日有班人話人到頂
最多咪「呢個路線到頂」
大把artist都有轉個路線又紅既例子

咁後生又有實力又勤力
之後換間公司、換個PR、搵個好既形象化妝
再出發已經另一回事

自己幾年前同而家都兩個人
人既潛力好大，可以做既野好多
唔好成日比「到頂」既想法綁死自己

而且獨沽一味但賣成世既人都好多
根本唔係咩問題

台灣支那全部都修音修得好勁，梗係好聽
你睇返viutv chill club一樣個個都cd咁，根本造星先最原汁原味

咁姜b勁啲

自己唔鍾意就自己唔鍾意

懶係客觀咁樣話冇觀眾緣

Me too

如果klau係第一次參加都算
但佢參加過星2
大家都見證住佢嚴重退步
走到咁前已經預咗比人屌爆

我開頭都以為佢30歲左右

好似好多經驗咁

上一round group battle A組要用咁多時間每人排~3個小組演出
變相少咗好多時間時間排個人演出喎,
B組喺group battle輸曬 A組嬴曬 最後都係入5 5
咁hea做group performance得啦...
一試定生死嘅話點解唔用pre-round計曬?
(好彩十強每人有兩個表演 同埋有觀眾投票 唔想再睇on9火火藍燈燈)

認同
同埋啲人成日話璇「要紅就一早紅咗」
咁可能係佢之前形象唔適合佢，加上依行咁講際遇，至少佢喺依個節目已證明佢係真係有實力

有冇人有link

都危
Manson表現真係數一數二地差

Exact7ly
唔明身為repeater仲要退步有咩資格入十強
我覺得廿強都不值

姜濤個陣好多因為笑佢而知道

點樣都搵到位入㗎啦如果唔鍾意

有實力就會話佢到頂

唱得穩陣 就會覺得把聲冇識別性 唔入咪

作為觀眾 我淨係睇到佢喺台上真係有水準

吓咁20強要嚟做乜

我知呢個圈要進取，但係做到人哋拒絕咗幾次都要強行join live就幾失禮囉， 對佢印象即時插水

要紅就一早紅咗呢句野可以 apply 落所有人度

無可否認嘅係香港造星呢條路真係好難行
無咁多資源

個個都鍾意睇外國野

老實講我反而覺得楊0其實佢表現唔錯
當初個個都話佢係護旗手
我初時都睇過佢微博覺得佢係

但係自從梁祖堯出過一個comment去支持佢
我都有諗過佢呢句野係咪有暗示
梁祖堯黃到咁樣 應該好難接受到藍絲

再睇返楊0之前去過大陸選秀節目有大陸公司
微博有成20萬fans 個旗手post可能公司幫佢出
所以其實都好有保留覺得佢未必真係藍
見ben又咁樣出嚟幫佢講 睇埋琴晚表演有啲心up

都唔知點解佢星二 有人簽佢佢又唔簽

走去星三 霸住個位 又冇乜特別驚喜

花蛆同哩度都成日講
運氣係實力嘅一部分
真心唔認同
輸運氣同輸實力係兩回事喎
嗰邏輯喺邊度

呢樣係最touch到我，唔wiki都唔知佢仲細過Manzeno同Anson Lo

係呀，唔好睇而家姜濤咁爆，其實星一時姜濤出道時未係咁多人識（星一無咁多人睇)，行內都係唔睇好

你睇返佢IG Follower嘅升幅，就知星一同星二之間佢都樽頸咗一段長時間，真正令姜濤再上一個位嘅其實反而係星二，所以花姐放Mirror入星二效果係一個好成功嘅決定，不過就借咗星二班人過橋啫

都係嗰句啦, 30強group battle同20強個人賽好多都同步排,
A組要用多咁多時間 (因為人少 同埋佢哋嘅5個演出都真心比B組用心),
咁B組個人演出多啲時間排, 狀態同表現好啲係正常

真
我最欣賞嘅係璇夠膽去嘗試唔同形象
由As one嘅玉女形象一嘢剷短啲頭髮做強氣形象

姜b落場真係似表演多過參賽

如果係咁佢要番黎
決心真係比一般人更大
廿萬fans唔少野
番來仲要比人當過街老鼠

Manson 30強都係玩左兩個表演姐

但星二姜濤唔算好突出喎
反而爆出咗jer edan anson lo

係呀，星二班人抬高咗Mirror一格

係啊
如果係咁先係最唔公平嘅賽制喎
即係之前比較隱形嘅永無翻身機會
包括John NY CY Carmen
咁佢哋入20強做乜?由一開始就陪跑?

同埋又要考慮埋你哋幾努力幾辛苦比評判睇真係好on9
你辛唔辛苦從來都唔係一個performance好唔好睇嘅因素
出嚟做呢行邊個理你背後做咗幾多嘢
上台機會就係咁多

Manson又唔係對B組嘅人
Alina小組要準備嘅表演仲多過佢啦

係呀，姜濤唔算突出，但大數據就唔係咁講

都係嗰句
又唔係阿祖同lam2幫容海恩洗白
所以我信楊0

雖然我都係星二先第一次真正咁睇姜濤演出

人人處理壓力既能力唔同啦
加埋4p事件
不過佢都已經得到當晚公正既結果
就係失準既表演入唔到
希望佢之後有更好發展

Manson參與咗我們、有關全民造星嘅劇(cut咗)、True Colors

True Colors 係後來先加嘅, 羊0同佢live嘅時候講過,
佢額外拎咗兩日個人練習時間黎練True Colors

俾晒A組入咪得 唔使煩

加埋ben仔個story我無疑惑了

Manson而家最大阻力就係希望佢班老婆唔好係咁捧殺佢

真，老婆們小心呀

練True Colors即係都未入20強
咁快已經有時間做緊個人練習?

想問點先投到票，佢話要係已登記電話號碼的用戶先投到

所以又係制度問題
點解要同Alina比而唔係直接20個揀10個
如果抽到Cloud同Benben點比?

其實好難比
畢竟Manson唔係素人
姜B好似係？
但嗰陣都係因為Moley屌姜B遲到事件先識佢
當時我仲覺得姜B遲到好不知所謂

咁係因為釘Sa嘅follower似係欣賞者，而唔係Fans，前者你唔會為佢做啲咩(例如消費）

佢應該會叫你入電話號碼

成日靠角度影相
一上鏡就現真章

我最欣賞manson就係佢夠humble
希望佢班老婆都學到

係呀

冇觀眾緣
出道咁耐緊係多follower
到頂喇
好似bot咁已經睇到識背

入左，之後佢話發生錯誤

對我黎講
觀眾緣係代表一個藝人好容易令觀眾鍾意自己
無咩負評

好似尋日牙cloud唱得麻麻
大家都會原諒 會覺得佢好有potential 無咩負評

反觀璇個表演中上
但都有人會覺得無亮點 無突破
連評判都唔係全投佢
卡文都爭啲贏佢
大家又叫佢做dancer

同埋佢如果有觀眾緣
就唔會出左道咁耐都唔紅。。？

利申 認同佢實力同真心
我係覺得佢好慘炸

係咪開左adblock個啲

咁好難咁抽象咁講喎
點統計嗰啲係「fans」定「欣賞者」，佢又未出碟嗰啲

吹大左

無呀，用埋incognito browser
想支持牙BEN

表白女皇陳葦璇（台下版）

首先出場係 可愛璇
佢會幫隻狗小新寫OS
又會帶埋小新去同A組排舞
聽日出場係友誼小璇 請密切期待！！！

我琴晚都係咁 明明打啱都唔得
你試多幾次啦 我都係入多幾次就投到

陳伯其實尋日有講佢做第11個對佢嚟係最好結果...唔明點解仲自high,以為自己有能力去贏dancer...
一個本身只做70分既人（kp自己係第2 round講架），尋日突然做到75分就當然會有人講
[其實佢一直都係俾咁上下質量...仲話一直比賽無新野學...自己唔努力最後都係bingo style]
希望dancer係26號可以做到一啲演出去突破自己

mc都遲到 但佢個理由堅慘

用手機得唔得 尋晚都係用手機投

全民造星就係鬥觀眾緣架啦
公司都係會捧觀眾緣好果個架啦

隻狗有得同Manson 玩

抽到alina同20揀10佢都應該入唔到
同埋alina喺二十強嚟講都唔算強

卡文都好活躍

Cybb ig就快破萬

唔好玩啦之前個啲全部團體賽 點樣計分
學陳伯話齋 你點評「我們」企喺後面擔遮啲人

BTW 乖乖哋唔好出嚟住，其他人嘅老婆好多仲喺度

有3個人都幫佢澄清到出晒面了

係明明佢實力係入面真係數一數二，又勤力又俾心機，但係我真係唔會鐘意佢明明我好鐘意啲好型有自己風格嘅女仔
不過出道耐就唔代表一定紅嘅，都好睇機遇嘅

電視聽佢唱已經覺難聽
再用電腦聽多次佢炒既次數同程度係好嚴重
佢d國語咬字亦唔好得過kira唱英文好多
只係成個舞台設計係會吸引過kira咁解姐
kira決賽唔好再唱英文歌同唔好兩首都跳唱

benben幫羊0洗做多咗囉
表面上幫緊佢 其實因為自己都玩過支那節目開過微博
間接幫自己洗埋

係
見到楊0咁樣好心up

manson老婆們唔好咁多藉口啦

嘩屌

咁牙ben玩支那街舞係2018嘅事2018邊個留意政治啊，個個都食海底撈同飲喜茶

應該係份約唔太好掛，今次就似陪條女嚟玩

我覺得一個星點都會有啲 haters

但冇觀眾緣 係Timo Odi 種bor

大家叫佢dancer呢個係一個咩point ？
Team A ig 都叫佢dancer

評判？ 你講緊嗰兩位麻甩佬 ？

做咩無啦啦摷返出黎講呢到啲人唔係fans唔會Care佢背後做得幾辛苦 就好似啲評判咁 佢地睇到既只係喺舞台上個幾分鐘 你唔會說服到佢地架

manson同隻狗好襯

我都好想知佢點樣界定欣賞者

如果佢有水準嘅嘢 我唔介意課金

「同埋佢如果有觀眾緣
就唔會出左道咁耐都唔紅。。？」

上面已討論咗....
唔紅有好多原因喎，可能係之前形象唔適合佢，亦有際遇嘅因素，依個圈近年有幾多個一出就紅到？（尤其近年個個聽韓/外國冇人留意本地明星）
咁陳柏宇、方晧文咁多年先紅又係咪冇觀眾緣

講評判係咪全部投佢都要睇佢對手架，如果佢對Timo肯定拎晒五盞燈啦同埋之前幾round都有評判點名讚佢喎

如果你一定要用咁嘅標準去比較嘅話，點解之前Cloud大專比賽得3票，如果你要講埋評判，璇當年比賽贏Cloud tim wor

Anyway 即管睇下決賽璇拎幾多觀眾票

利申 鍾意Cloud同dancer，諗緊投邊個

Dancer 隻貓 係領養返嚟

投左比dancer

真，timo odi就真係肯定冇觀眾緣

佢咁有吸引力觀眾緣
連登仔會原諒

我都係，重睇既表演得benben cy同cloud

不過我估佢應該都係做一啲跳唱 好穩陣個啲

應該冇乜驚喜

我都支持manson
但佢20強嘅表現應該唯一贏到Timo,頂盡贏埋NY

將佢放入微博list又唔係我
你明知依度審查好嚴謹咖啦
點可以追擊一個 走漏一個
benben叉過半隻腳落去 你估佢唔驚呀？

同埋我成世人冇食過飲過你講嘅嘢

真，仲要香港又冇同類比賽

佢唱真係難聽喎

以為佢哋參加比賽先識

我係女人
老老實實 我係評判嘅話尋日都會投卡文
卡文個表演好睇啲
呀陳伯都話想轉投卡文啦
話人係麻甩佬咁又點 只係證明璇連麻甩佬都吸引唔到

咁我同你對「觀眾緣」個定義有唔同掛
我覺得好少人有觀眾緣
成個造星三可能得一兩個人有

都係果句啦
祝呀璇紅到啦

已解決，用電話入VIU個網投，電腦唔知點解會出發生錯誤

成功

大數據有好多分析方法，最簡單係睇engage rate，即係佢嘅一個動作可以觸發幾多互動，呢樣嘢比有幾多Follow更加緊要，另外TG gp members嘅含金量又係高好多

從呢個⻆度睇，其實爆璇比起固定，Manson，Ben同Cloud係差幾遠下

利申：支持Dancer冠軍

差唔多

Cloud dancer misha Ben

四個都係高質 或者係想繼續見到佢嘅人

睇埋決賽 先決定

首先要分清楚觀眾緣同評判口味係兩樣嘢嚟，之前好多round已證明咗兩者差異。

然後如果要講觀眾緣，好量化咁睇：
Youtube 璇（齋演出版）view數11k，like數：614
卡文 view數10k，like數568
都仲未計璇仲有另一條現場反應版

夠有說服力未

好有愛心
台下都係好普通嘅25歲女仔

好好奇點計到個engagement rate？（真心問）
Tg fans數量我諗點都因為佢之前dancer事件有影響

始終Manson嗰啲一出已爆出嚟

邊到講架

歡眾緣就係好難量化
尤其用view數

尋晚吹到佢唱得好過dancer
Btw dancer幾年前都唱跳過舞孃
有興趣可以搵黎比較下

Likes comment share
通常真fans先會Comment同Share

咁至少佢係多人關注喎
唔量化嘅話，咁睇埋YouTube 啲comment睇下讚璇同卡文嘅分佈

00

我意思點睇到有幾多人share佢啲post

作為一個路人
我唔覺得佢有「好容易令普遍觀眾鍾意自己」嘅能力
所以我唔覺得佢有觀眾緣

你拎佢同卡文條片嘅view數
同佢有冇觀眾緣 好似唔多關事

我唔會反對你話佢有觀眾緣
因為我覺得我同你對觀眾緣個定義唔係好同
都係果句
希佢佢紅到啦

樓上dancer黨好勤力

話時話之前卡文好似都係因為扮喊但又投左人出局?
依家好似冇左件事
雖然今次表演都唔差, 但璇個跳唱真係穩好多, 卡文唱果PART衰左

個人喜好啦

咁嗰兩個唔係麻甩佬咩？

人鍾意睇靚女好理解嘅

Fake smile好正

我地再黎睇睇完哂20強比賽之後十強followers人數變動:
[截至: 12月19日12:40 (括號入面個數係記錄於12月16日18:00)]

1. 陳葦璇 - 89.1K (86.4K)
2. NY - 48.3K (47.3K)
3. Cloud - 31K (24.8K) ⬆️
4. Alina - 29.7K (28K)
5. Ansonbean - 28.6K (22.5K)
6. Ben - 27.4K (21.5K)
7. Mischa - 22.8K (20.5K) ⬆️
8. K Lau - 21.5K (20.7K)
9. Kimman - 15.7K (15K)
10. CY - 9.9K (4.7K)

太多折骨舞
除咗想念之外
邊個星係咁

真係咁想知 咪睇下viutv fb post既比較囉

如果支0係比公司管理個微博
咁點解佢係打繁體字
而唔係簡體字：牢记使命 祝福祖国
所以我好肯定係佢本人打

咁麻甩佬都係人嚟 會投票

佢無觀眾緣嘛
迷璇黨唯有努力洗白
要紅一早紅咗啦

well said

做明星觀眾緣大過一切

Ben太有觀眾緣

有冇高晉fans

無

屌你
我有狂潮和千尺浪

咩冇左件事呀，比番Vincent 我呀

好難聽 不如淨係跳舞
唉吔 跳舞都唔掂

佢張Yes card好似好多人想要

我哋其實有好多分析工具去計，最簡單你留意下每post有幾多like同 comment、view之類，comment嘅內容有冇建設性，再除返本身嘅follower總數，就可以有基本嘅Engagement rate，我係主要熱門參賽者每一個都有計的（當然Post嘅內容都要睇，例如賣肉、某啲千字文之類當然又會高啲）

爆璇有差不多90K follower，但佢上個post都係得6200 like左右（仲係好用心寫），而阿Cloud出上個Post大約26K follower，佢一個行貨Post竟然有接近8000like，喺數據分析嘅角度，呢兩個人至少差咗兩個量級所以我話Cloud同Manson勁過當年姜濤出道絕對唔係9 up，係屬於專業嘅分析

嗱我真係唔係踩爆璇，但佢所謂「觀眾緣」好大程度係事實嚟

講還講下次唔好貼圖ok?

題外話 viu 好鍾意將同一個表演po 兩次分薄晒啲 view數 今次有雲姨同璇

觀眾緣會隨時日改變
楊千嬅就係最好嘅例子
無哂觀眾緣就會變過街老鼠
寧願我璇用實力證明自己

佢做乜野

認真一問,點解ny咁多人follow??
佢未參賽已經有咁多??

如果卡文喺fans要向viu平反賽果
可唔可以順便幫高晉平反埋

佢有狂潮和千尺浪喎

好專業bor 你

仲有冇其他嘢分享

或者咁講
爆璇唔係冇觀眾緣
只係有比較下唔算話好好
大家都知佢係造星入面表現好同有實力
但未必有咁多人會將佢擺top 1同會投比佢?

咁睇嚟係你搞錯左個人喜好同觀眾緣嘅分別

唔肯定但應該同佢以前有玩過支那比賽有關

佢種9hea仲勁過cy
揪贏timo入十強既應該係佢

咁之前討論A team受歡迎過team B又可以成日拎個view數嚟比

而事實上都係反映咗個關注度同受歡迎程度喎（可以睇返之前啲片嚟參考）

我只係覺得個人觀感同觀眾緣要分開嚟講，同埋好明顯Dancer由30強嗰round係大反彈。如果用你標準，Timo跳得同時都畀評判讚但一樣畀人鬧、子涓實力ok但因為中國人原罪、方方一直跳唔錯最後一round唱埋有突破，但依然唔算好多討論，ig follower冇乜大升幅，依啲先叫冇觀眾緣掛

仲有klau先算真係冇觀眾緣嘅顯例，星二加星三儲嘅followers同關注度都唔多，仲要表埋態係黃

係，璇喺呢一個月嘅Engagement rate其實升咗一倍左右，都係好唔錯嘅勢頭

無Manson 同 cloud 咁有

我又唔覺得dancer 去到差

呢個髮型

支那ny 係echodancehk 嘅元老成員 都叫做係香港好受歡迎嘅 專門cover kpop dance 嘅舞團嚟

之前有人講過
璇係個啲 你會覺得佢好勁 但未至於有衝動去投佢一票
但cloud ben個啲既Fans真係會好想佢地贏 會叫埋朋友投票

其實我唔明點解十強唔可以1on1兩組互砌
呢家咁多同組踢走自己人咁之前幫個組搏咁多round又有乜意思

真
還牙晉10強席位

好Cute你老公做咩12點幾先食早餐

Agger

個個都覺得佢勁 有實力 佢贏冠軍我諗大部分人都覺得佢值得

不過 「覺得佢值得贏」同 「最想佢贏」 係兩樣野

呢張好似鄉下佬咁

有冇得睇埋個升幅
我覺得升幅先證明到人氣上升

same

意思由比賽初期到而家

Dancer冠，Cloud亞/季應該係對兩個人都最好，你畀個冠Cloud其實佢都好大壓力

粒粒星都要一樣？

點解髮型可以影響咁大
我之前睇佢香港大師個髮型簡直覺得係第二個人

個個講dancer冇觀眾緣 紅唔起
但mischa仲撚慘 仲要老dancer十年

我係用電話唔得

尼個髮型變咗受

下 老十年

造星短髮number 1

John 係鬼星
Mirror 既 Jeremy 一樣做到

佢35 dancer25

仲要好似冇乜討論熱度

小新比Manson R痕R到個樣好爽

我明你意思，不過都只係反映Cloud Manson Zeno嗰啲比Dancer更有人氣同「觀眾緣」（一直都認同），但又唔代表dancer冇觀眾緣

畀個冠璇都會有好多人屌
樣唔討好 無觀眾緣 要紅一早紅咗啦

又係依幾句

jeremy係星
我意見有潛質做星

好老實除咗manson明顯會係星
其他同星有一大段距離

真 琴晚表演好心up 佢真係成個人頹晒無曬生氣
如果佢真係藍 jojo黃成咁都唔會幫佢講嘢啦依家咁多人都為佢講說話

仲有到頂 無驚喜

一開頭以為小新係田中個個小新

佢以為睇緊全民造歌星專長跳舞就唔俾入

入20強起碼有多次solo舞台機會
好多人都好想有

去同odi做返bingo啦，唔好搞咁多嘢
本來覺得odiu係bingo老鼠屎，
尋日強行phone in話比全世界知佢都係一粒屎
真心，佢pre round時對佢印象係中上的

不如話你想知咩？仲有就係固定或成最大贏家囉

冇呀有就放左出黎啦

合理 比賽角度黎講dancer有埋跳舞 點都多元化過cloud

不過比賽之後既發展我睇好cloud多d 希望dancer公司見到佢有成績會俾多d資源佢啦

個個一知佢叫小新都係咁講

其實璇由Dancer事件去到而家都keep住個個post會討論佢 有好多Fans又有好多Haters 嘈到拆天

Mi就一面倒支持，但少啲人講
無咩討論點（嗌交位）

仲有同大狗狗玩
be hk段片同埋農夫段片都有大狗狗

o rly

講事實又話係黨，有晒理據

比黃真真講左一句Chicago就高潮咗
佢真係對自己要求好低
完全盲目信任評判嘅言論

我冇睇微博 不過如果佢真係del左個post 我會support佢

NY 好耐之前成日係老銅街頭cover k pop舞
個時已經好多妹妹留意佢
講緊係幾年前佢參加星一之前
好似儲落好多舊時follower
就算今次星三入埋十強 其實新follower升幅唔大

阿Mi 35歲都未到頂， 但係佢上個月先25歲就話到左頂

Agger

睇好Dancer同Cloud

仲有冇邊啲藝人投左票

oic..咁即係佢應該會有幾多fans鐵票
有機會爆冷wo

唔會啦 條友一定包尾

Echodancehk班女出名過班仔

Manson喺story加對天使翼比佢，佢地都好錫楊0
當我尋晚睇羊0表演睇到喊
火火：我淨係睇到後面啲沙畫

睇左咁多集造星
我從來無expect過有人會唱到原唱咁

火火淨係識評女

Sofiee係咪本身識alina

佢個表演幾好睇添

不過夾硬phone in扣返晒d分

Dancer間公司最紅都係談善言，好難有資源

想嗌交好簡單呀

mischa係咪藍??冇見佢post野

好人一生平安
BTW CY 到10k了

起碼佢終於del post先

ok,咁我放心喇
唔會威脅到cy

睇旨呈話沙畫係講緊羊0爸爸媽媽

我個陣都以為講緊楊0 仲覆個層主

d沙畫的確幾正唔知係咪專登出去搵人整

唉，其實CY版嘅王妃其實係20強出現嘅歌入面算係好易唱

咁黨呢個稱號又唔係咁negative既
呢度都有唔同黨
唔洗咁敏感啦

應該係旨呈幫手搵人畫？

有黨係好事嚟 你見唔見有ny黨mischa黨

利申Manson黨
只係睇唔過眼成日話Dancer冇觀眾緣又紅唔起

杜汶澤個talk show入面個MC(?)係咪泰倫斯嚟？

Dancer把聲唔夠厚
最尾兩次都聽得好唔舒服

最尾竟然揀lady gaga啲歌嚟唱
又唔改下編曲
如果差過原唱咁多 又冇加入原創部分
就咪翻唱啦

Dancer最黑暗的一天
先係預告明明係大熱門但剪到俾接近0鏡頭同其他2位輸家擺埋一齊變成另一個大熱阿雲踏腳石

跟着明明贏咗但個個網民都話登卡文唔抵 一係覺得卡文應該贏 一係覺得Dancer只係平均實力贏但唔夠卡文吸引

最後連原本廿強評你個位評判都話想反悔應該投卡文

今次真係Dancer最黑暗的一天

投票就應該kimman包尾

豪哥哥同許腎

但冇講錯

佢哋投邊個

人地唔表態咪唔表囉
唔post野就唔一定係藍既

呢樣係抵讚既 希望佢唔係扮野啦 加油

星期一我地再黎睇睇

其實cloud真係咁L正咩
女巫鼻喎

聽講b組d人全部都好憎佢

你等俾人咬啦

聽講

因咩事呢

唔止阿祖
仲有lam2同阿ben

B組成班mk有邊個係唔憎

我聽講今年AB組所有參賽者都好鐘意班長
話佢應該要入十強同拎到冠軍

仲有八婆話最憎人show off都無咗 屌 好撚想知

其實大陸個啲節目後期修音得好勁
好多人講過現場聽到走音但反而出街就完全冇事
唔係想吹奏造星啲人 但係viu 真係要搞搞個收音
琴日聽陳栢宇live都講過現場聽係好過電視

佢陳述件事啫
又唔好講到 dancer 唔踩得 唔串得

大家討論佢表演 同觀眾緣啫

雲

反而覺得除咗微博單嘢之外
佢應該仲有嘢煩緊囉

如果而家Bingo三女食住個勢搞返場fb live擂台賽
睇佢哋扯頭髮,打胸,咬人,互屌大家係bitch
一定紅得起

八婆係黃詠詩?
佢有自己解話話果句係評緊Ben, 原意係想讚佢
只係viu剪淨果句

想睇

Agger
好似樓上有人話梗係唔鍾意佢依type咁冇問題架喎，咪理性討論，只係唔係好明成日話佢冇觀眾緣係點得出依個結論 明明咁多人讚咁高關注度

旨呈真係好好
A組哥哥
好彩有佢

暫時viutv youtube入面20進10最多人睇嘅item片
cy 63k
ben 50k
Misha 48k
Manson 36k

原本諗住容海恩同odiu都係有啲問題
點估到原來容海恩先係相對正常嗰個

衰把口
睇唔起人
自己贏完返去攞景贈興

真on9 假on9 冇人知啦

應該過多幾日先作準，星期一嘅片累積view數一定多啲，相信Cloud都會入到頭幾個

聽講cloud苦練緊十字步決賽同dancer對撼

咁B組自己贏夠即刻開酒飲啦

係啊
A組幾個人互票
再加埋根據上年隱形人freebus突然贏咗冠軍嘅往例
NY冠軍不是夢

好憎d 人話爆旋出道咁多年都唔紅就知冇觀眾緣

大把人出道好多年先俾大眾認識到 我諗方皓玟係最好嘅例子

再講卡文咪又係出道咁多年冇人識

講到佢咁多potential
點解bingo 會冇人識
要紅一早紅到啦

因為真係大把人live個一個鐘先入場一路傾一路睇
播完就散水
唔通唔啱聽就打手咩
更何況睇live即刻講乜先係大眾對表演嘅即時感受 可能即時感受嘅參考價值仲大

佢係10強最唔值得入嗰一個

唔想再睇佢closeup 同埋鬼食泥

吓
就算係咁
輪到kimman/ansonbean 都未輪到佢啦話

真係會有大陸人鍾意咩

龍蝦黨之逆襲

睇返team a ig 原來真係出去搵人畫

Manson黨同時係陀螺黨得唔得
本身係為左睇璇璇先由第一集開始日日追

原來真係有人迷班
不過佢受參賽者歡迎係真嘅

Agger
仲有陳柏宇都係
Juno一出道畀人噓，而家咪又唔差

難
NY實在太撚過樣衰

即時感受咪就係睇女多過睇表演

班長同愛蛇一樣都係無辜

多謝小巧絲咁努力幫璇璇

依個牽強咗少少喎 公司唔打得繁體？

我fc你
利申:我係彭秀慧

嬲排第一集佢有客串
你鍾意佢咪去睇吓

我都聽講KP個連登ac名係有個金字, 果然係

仲要死撐
唱得好

大家點睇

得罪咁講 做明星
觀眾緣>>>>>>>>>>>>實力
大把人又跳得又唱得 但冇觀眾鍾意佢 一樣紅唔起
都有一班人又跳唔到又唱唔到 一樣大把人鍾意佢勁紅
更何況有觀眾緣嘅人可以唱歌唱得難聽/跳得差/冇演技都好多人覺得好
冇觀眾緣嘅人就算唱得再好一樣睇佢唔順眼覺得做得差
呢個先係事實

睇吓timo 30強睇A組表演時個西樣

我覺得回顧同Manson已經係最大贏家

觀眾緣

最後嗰句有聲有畫面

鬼唔知阿媽係女人咩
Twins、楊千嬅已係最好例子

不過今季造星似乎更多又冇實力又冇觀眾緣 eg odi, 卡文

呢三句就嚟可以整template簽名檔了

雲璇浪

楊千嬅星途拜狐仙都未必求到
8次叱咤最女

淨係講唱 Cy 呢場唱贏哂其他人啦

除咗misha

Cloud kimman嗰d明明都唔係評判講嘅咁好
Dancer係勁 但佢唱好似長期低左d 唔到唔到咁

有睇

唔得只可以做攻

freebus都唔靚仔啦

言重

人瑞 同 kelly
算係娛樂圈 無低潮嘅人
Kelly 係贏到生仔 自己唔撚玩

楊千嬅真係
又影后 又女歌手

當然公司資源 背後嘅團隊都好大幫助

免費巴係唔靚仔
但NY係好撚樣衰

但Kelly拍戲一直突破唔到，好似春卷咁

生於最唔需要實力嘅年代
kelly Gigi 都係

不過而家諗返佢哋3個都唱得好過造星3 大部份參賽者

其實cy同klau睇a組廿強啲人表演都係閪口閪面
Kimman反而成日笑

Viutv現場同電視音響應該好有分別
劇透巴話頭3最精彩係ben cloud cy
麥曦茵話最正表演係dancer

我估除咗ben無唱歌
現場3位唱歌真係ok
但電視播出就一般

dancer低音先唔掂
佢同卡文一高一低

咁相比下Kelly gigi努力同有實力好多

佢係有能力 以一人之力破壞一套電影

其實好肉酸
搵咁多籍口

Kimman真係好人，記得佢ig story share過A組嘅演出tim

屌 老實一句
Kelly GiGi
賣樣賣腳都屌打啦

真愛

雖然陳柏宇好似唔係幾鍾意牙cloud
但欣宜都話過今晚唱得最好係牙cloud

主觀鍾意cloud
理性想mischa入三甲
唔知點投

個樣好有親和力

旨呈

mi啦 cloud好多鐵票

乜cy個表情有變過咩
開心唔開心都係嗰個吽樣

雲浩影已夠票，請投葉巧琳一票。

聽邊個講cloud hater? 信果d都無腦

旨呈人品係今屆冠軍

mc仲要製作組cut到咁

不過佢實力贏哂 再加埋佢把聲真係好易認
咁有特色嘅歌手 好難唔紅

其實羊0除咗護旗 暫時仲有冇咩負皮？

我都覺mi好有實力但好似唔多人會投佢 我覺得佢比較需要一個三甲名銜

佢啲story多到我冇心機睇

一見到契爺上台屌佢老豆說知係欣直

有冇人覺得mischa有幾分glee santana嘅影子
成日見到佢唱英文歌 就諗起santana

冇……
佢算係隱形人嚟

Mi

千祈唔好再唱英文歌

其實練習片跳得幾好呀

唱腔似lea 不過無咁勁

真係翻睇幾多次都唔會得到呢個結論
我相信cloud有實力唱得好，但今次表現都可以讚到咁，我開始懷疑大家聽嘅真係唔係同一場show

Santana 係唱 sia AW Adele 個啲

估唔到原來CY先係星3靚聲王

佢綵排唱得超好聽
不過比賽係失左準 佢自己都認

香港注重唱歌
睇好cloud cy未來發展

冇咁仆街掛

A組Foul人喊到甩轆時Odiu喺隔離笑到中六合彩咁
肥丁贏咗又好似精神病咁尖叫

靚聲王叫佢同張偉文合作搞演唱會啦

咪就係，評判聽嘅唔係正式比賽版咩？邊可能係全晚唱得最好呀

屌唔好million reason
lady gaga嘅歌都唔應該揀

Mischa無人投好慘

佢條辮似！？
明明santana個角色係八婆臭西格，但你會覺得佢好正
Mischa似Tina多啲
唱歌好但成日隱形

同依家個樣唔係好似

支持靚聲王既就 請坐低~

似 葉巧琳啲同事都可能係咁

Tina
真係唔記得咗佢

佢係咪都係 Lgbt

Ben粉表示認同
璇其實都好正

都係9 up下

唱慢歌佢好似又唔夠功架 太舒情好似好難突圍

下個post 首頁/置頂投票link 得唔得

初初以為佢參加比賽係呃蝦條撩女仔
但好多事實係佢男嘅朋友都出心出力幫手

所以我覺得佢應該係當你朋友就會落力幫
但無奈個樣比較猥瑣，所以啲人有偏見

我都覺得好怪，電視聽Cloud係一般，但在我印象中欣直唱歌水平係高過陳伯

Ben粉加一
但想璇攞冠軍

其實 旨呈係唱得 唔知點解咁快foul

但其實唱唔到又夾硬唱唔會加分㗎喎

CY係最尾一round突然彈起
佢真係最大變數
本身諗住頭其他人 而家我已經投左CY

護得支旗抵得渴

嚟緊幾日我都會喺連登為佢拉票
希望攞得一票得一票 唔好輸得咁難睇

唔好煩啦
陪埋佢返大陸參加中國好聲音啦
香港配你地唔起

20強前我個人覺得個比賽嘅排名應該係：
cloud>dancer>mischa>ben
20強後：
dancer>cloud>ben>mischa>CY

不過dancer決賽千祈唔好再唱英文歌

講得啱啊 邊有Santana咁搶眼
Mischa唱歌係好聽 但真係好隱形
希望造星會幫到佢日後發展啦

無表情又話西口西面
好多表情又話造作
錄咁撚耐 又要準備表演
真係享受到其他人既表現咩

個人覺得採排好過原唱添
如果欣直係聽採排佢讚到咁就唔出奇，但Show 嗰次喎

同你差不多

Viu好多都po兩條片 分散咗啲views

我都睇咗超過10次

請問有冇link?

計兩條片嚟講
Ben 95k
CY 93k

其他差好遠

唔鍾意CY play safe，所有人都係向上挑戰，包括Timo 同豬突，得佢一個係避難

但我應該票投mi同cy以資鼓勵

投票會出名次
希望頭5都係A

Right check真係搞唔掂

Bingo係可悲到FB有打手以為卡文係素人話要同璇璇比賽唔公平

決賽佢跳唱
等睇炒

羊0都洗到底

係white cheque

咁旨呈係節目入面都希狗公舉動
但佢做既野夠cover 10年做狗公既負面感受
本身踢館好撚憎佢 但依家都幾鐘意佢

公道，想釘sa冠雲亞，對兩個都好

又係
dancer好勁 都幾鍾意佢
利伸：投左ben/cloud/cy

卡文唔係from Bingo?

我都覺得係best result

開心

變左鬥唱難歌咁
下次不如用 忐忑 黎鬥啦

三票

屌 卡文遲dancer一年入行咋喎
未見過呢個人都唔好當素人先得架

傷健共融 好有heart..

完全唔覺CY有咩咁正
老實講真係一啲星味都冇

play safe都要比人屌

先唔講首歌難唔難唱
起碼將佢聲線show到出黎 大家眼前一亮

咪就係
自己係黑白分明嘅時代take左side 怪邊個？

嬲排

帶動到成班人跟住氣氛
仲要唔係KP嗰種少少嘢都好興奮或者好感動
而係強尼 嗰班音樂總監排舞導師 同埋現場睇嘅MIRROR ERROR佢哋
咁佢喺現場表演真係算好成功
CY真係有種講唔出嘅魅力

Fb投票cy top3

我都啱啱先食

見到羊0表演完入返後台喊 manson alina都勁照顧佢
應該係個抵錫小朋友黎既

火火收皮啦

係有啲人講到王妃好似Busking會唱嘅歌咁啫
唱呢首又叫play safe，想點講咪點講

各有所好啫，唔知點解我就係想睇佢
但就算啲人憎佢我都覺得好合理

00應該都幾乖

講多次 態度決定一切無heart既人 唱到識飛天 都係唔會投佢

哇屌
唔好爆冷入三甲
會死㗎

肥仔果班都high哂
大家係享受
而唔當係一個比賽
反而睇其他judas cloud果啲緊睇到好緊張

個base咁細唔代表啲乜

咩投票黎

link?

王妃都play safe
20強 我諗除左cy冇男唱到 即使係cy version

我諗到時好可能評判同民選都top5

都係repost d人tag佢嘅story
我好好奇佢d story會唔會爆左跟住po唔到野

邊度Busking會唱王妃 下次call埋我去睇得唔得

真，靜靜雞咪算

雲票數高過二三加埋
我可能會投dancer，真係唔想一個將自己鍛煉到接近完美嘅人，連CY都不如

實比班態度撚屌佢唔值

應該fb造星評議會其中一個10強投票

咁都有講同羊0本身經歷有關

上幾個post有其他人嘅老婆係咁講

Carman 出局真係好可惜
陳韋旋唱歌係好啲，但性格真心難頂，宣佈結果個刻係咪覺得自己會大勝唔到而唔開心
相反carman 笑笑口，大方好多

喂呀
唔好撩佢哋啦

你睇到dancer努力
唔代表cy無努力

果然係傳心師

我會投佢 佢值得一個更大嘅舞台

明明xxx頭幾round做得咁好
依家竟然比條hea撚爆一round就入到頭五
公平咩

佢啲comment真係最兩極哥個

估最後排名
dancer>cloud>ansonbean>Ben>mischa>cy>kimman>klau>alina>ny

自己無特別preference 諗住睇埋final 先決定投邊個

now電影台

我真心想知 講到咁易
仲有成日覺得佢攞D一線歌手既version黎比又係on9
佢有呢D實力就唔洗上黎玩啦 好多都係新人咋
唔係有好多個旋/Mi

但如果佢表演爭氣
其實觀眾都有眼睇嘅
三甲我覺得ok 唔好拎冠軍就得

mimi

救命

老老實實
今屆真係有啲女 你對住佢好難忍到唔撩佢
尤其旨呈呢啲單身狗 (好似)

多謝

阿ben真係暖男到

CY已夠票
請將票源集中Ansonbean

努力到上台表演幽默

MI雲璇浪了

跟著又要loop Alina 藍

認真
我覺得火火乞人憎過林曉峰

老實講 其實噚日表演我覺得佢唔係好差但評判反而好反感

覺得璇最大問題係佢形象太強勢
搞到佢唱得穩跳得好好似理所當然好冇突破咁
但其實佢英文本身好差要練到唱得咁好其實要付出好大努力
但佢嘅形象就會令人覺得佢做到咁只係合格冇驚喜
真人show 真係一開始做得衰啲反而有更大優勢

真係好難聽喎

慘
卡文要被人捧殺

真係幾好 慘 一緊張 即刻打左個7折

把聲一緊 唱唔到呢d歌

Joyce

佢嘅努力令我賽後會留意佢啲歌

不了

講左好撚多次俾人踩到啦

講到尾係大家知佢勁要求拉高左

要捉評判既心 係好難
前幾集啲評判有啲話會想了解真實既佢地 咁羊0 cloud講啲野 佢地應該都唔覺有咩問題
黎到呢Round反而啲評判會覺得佢地講既野係搵緊藉口 係包裝緊自己

陳葦璇個樣無卡文好睇之外
個鼻真係好累事次次見到就諗起含撚楊怡

cloud bb凌晨三四點先到佢唱

唔使啦 佢自己已經捧殺咗自己

下佢del左post?

卡式台有唔好啦.gif

其實啲人真係好奇怪

我夠知跳高越跳得高係好啦
但我set到個欄三米高我跳唔過丫嘛

其他人揀首難嘅駕馭唔到咪一樣出事
所以比賽，根本就係要揀首有難度得黎自己handle到嘅
鬥難唱本身都無意思

Wfc

譚詠麟我覺得佢唔係星，但佢仲係度

其實我諗造星3除咗Kiki 無人性格夠卡文閪 靚係真係幾靚嘅

Del post 好撚癲
仲撚顯眼
成個del撚走仲撚好

巴打有病睇下醫生 我驚你遲下比人拉
留意到2面交際花 佢同班長都比有一D"狗公"舉動
諗返可能只係我地比男女既枷鎖鎖住自己
佢地對男女都係咁warm咁關心
只係我地心裡定性左對女仔做呢D行為係"狗公"

可能佢樣靚搞到我有偏見

要試既野其實小組賽要試哂啦
依家係要俾自己最好既野俾觀眾

John 卡文 個啲咪大翻身

譚詠麟經歷有啲似楊千嬅
Star power比起同代人好似Leslie、Anita講唔係話好強
但個人好識撈又有好多必紅嘅好歌寫畀佢

尋晚果集影到zeno就黎訓著

小組賽玩左太耐
搞到好多人隱哂形

有時係講觀眾緣
有就有 無就無

我地呢度都好多人唔鐘意啦
根本有msg唔係大哂 個item至少要有合格水平先

太凍 包住張被 一暖就好眼訓

點解cy同豬突 都係態度西
但反應爭咁遠

Odiu同豬突

judas連登以外已經洗咗底啵

我又覺得佢唔算好靚 有種mean bitch cheap 味

個人喜好

同樣有bitch味 Naya river 就吸引好多

你個排名同我一樣咁滯
希望決賽A組班人生性
CY入五強都係best result
講到入埋三甲一定難

點睇卡文之後喺陳伯ig live嘅表現

覺得評判會揀佢入3甲

要比原唱，Dancer同Gaga都爭好遠啦

楊怡正喎

諗起佢尋晚request同陳伯live 仲叫人快d啦 就好好笑

覺得豬突最後係有改變自己態度

我覺得咁多人話唔鍾意佢話佢冇觀眾緣
都算係有觀眾缘
起碼有人討論
真正冇個啲係上年免費巴贏咗都冇人討論冇人記得

NY 同 Klau
邊個樣衰d

又真係好聽

第3我估mi/ben/anson

然後啲人就話俾人踩到唔繼續跳態度差
唔整好跳到仆街就係技巧差抵死

唔同品種嘅樣衰

尋晚好多失聰嘅人都覺得卡文雖敗猶榮嘅時候 佢居然去煩鳩評判之一嘅陳伯 豬突後尾靜靜雞反而覺得無乜嘢

唔洗大翻身了
大大巴打到落Odiu度就OK了
閪完但又冇實力擺到出黎 咁唔會有人同情佢
我支持卡文solo

ny

去R 人讚 真係好肉酸

真係想聽佢唱yoga
但唔易唱

John 卡文根本要入到十強踢走ny 先啦

我睇得好開心

Cy個格似本性難改個隻

其實琴日陳柏個live 有講過二十強有好多人嘅實力係高過好多香港出道嘅歌手